燕雲台

《燕雲台》（英語：The Legend of Xiao Chuo），2020年中國大陸宋遼古裝電視劇，由唐嫣、竇驍、佘詩曼、經超、譚凱、劉奕君、盧杉、季晨、寧理領銜主演，2020年11月3日在北京衛視及騰訊視頻、全球WeTV首播[2][3][4]。
燕雲台
The Legend of Xiao Chuo類型古裝劇編劇蔣勝男導演蔣家駿主演唐嫣、竇驍、佘詩曼、
經超、譚凱、劉奕君、
盧杉、季晨、寧理製作國家／地區 中國語言漢語普通話集數48集[1]每集長度45分鐘製作拍攝／製作年份2019年4-9月拍攝地點象山影視城製作公司企鵝影視發行許可（滬）劇審字（2020）第014號[1]播映首播頻道北京衛視、騰訊視頻、WeTV播出國家／地區 中國、 臺灣播出日期2020年11月3日－2020年11月29日

播出時間

劇情編輯
講述蕭燕燕（唐嫣飾）是宰相蕭思溫（劉奕君飾）與燕國長公主的第三女。她作為家中最小的孩子，不僅深得父親喜歡，也深受大姐蕭胡輦（佘詩曼飾）、二姐烏骨里（盧杉飾）的寵愛和照顧，萬千寵愛於一身的蕭燕燕也從小養成了敢想、敢說、敢做的性格，對於追求的事物充滿執着，不輕言放棄。她與韓德讓（竇驍飾）兩情相悅，早定終身。但世事難料，蕭家三姐妹分別嫁給了太祖系三支，大姐蕭胡輦嫁給太平王罨撒葛（譚凱飾），二姐烏骨里嫁給耶律喜隱（季晨飾），而蕭燕燕因與遼景宗耶律賢（經超飾）的一次邂逅，從此開啟傳奇的一生。
燕雲台#1[粵/普]

遼長樂宮使韓匡嗣之子韓德讓回上京途中與宰相蕭思溫幼女蕭燕燕因馬結緣，後為助先帝遼世宗次子耶律賢明扆重奪帝位來尋求思溫支持。燕燕偷取令牌參加射柳大賽，德讓最終勝出，遼穆宗耶律璟卻因誤會有刺客，欲殺燕燕。

死返支那啦屌你老母

。

dllm

睇完erica熄電視

who

開波

jw

果隻唐煙好似幾正

好想同佢做愛

片頭講歷史嗰個陳嘉慧

唐嫣唔係未央個配音,唔撚睇啦

幾正wo

其實tvb存在仲有咩意義？
乜都轉播大陸嘢
啲藝人請返嚟做商場表演㗎咋？

有d似kay

似橋本

個個台都會播大陸嘢㗎啦
viu都有播大明風華，超智能足球，甜心格格

留名
利申 唔會睇

天文台？

tvb折墮到要黃金時段播

姣蛇

間中睇吓小姐姐都唔錯

釘姐

劉惠雲真係好勁

無余實聲？ 普

點解 阿佘 唔用原聲

普通話都無

1見鍾情

屌你老味佘詩曼成五張都嚟喺度扮廿歲

早幾年仲正 人間性器咁

佢keep得真係好好 但扮廿歲有啲過分
期待佢之後d 成熟look

錦繡未央

好老

唐嫣隔離叫咩名

ok wo蛇 夠young

樓主之前錦繡南歌唔開post?

睇落似30幾

無睇

咁貪玩

姦咗呢3姊妹啦

費up兩句就得

李燦森?

幾好睇

主角

全盛唐嫣係錦繡未央
不服來辯

有冇圖
條女好撚靚

同而家差不多

個細妹仲靚

老咗啲

阿蛇隔離個？

屌，未睇過未央，睇落好似幾正

係 想知咩名

盧杉

依家老左, 結左婚同XXX, 瓜子面好自然

侯佩岑 紫蘇 冀王妃的侍女

正撚到
個樣想殺人咁

當年仙劍3
唐嫣真係j撚死我

網上面有得睇晒

皮膚好白

有粵配？

佘詩曼點配都兩面不是人
普通話同粵語分別不大

妖你erica冇對白既

打

亂桶人

D 畫面同色水硬係無南歌咁靚.....南歌好撚SHARP架

唐嫣37 歲
錦繡未央真係好正

呢個小姐姐堅靚

樓上咁有眼光

都叫Amber

唐煙仲係唔係處？

性交

明天請早啦

又係tvb劇情

幾難先會咀到

個樣串到再啤請你食jerjer

tvb又贏

16.5

16.5都報

高過其他好多倍了

樓主對隔離tvb post有乜睇法

tvb化妝間離職員工 一人一問題

即場做愛啦

假

想睇你爆料

唔鐘意大陸啲攝影手法，兩個人講野姐，
但一人一句個鏡頭係不斷用唔同角度影埋去
飛嚟飛去，頭都暈

Btw, 套戲一般，
個男主角都唔man,
同內蒙古果啲地方嘅戲唔夾

confidential

樣靚就得啦

又收兵

300磅 隻馬慘

好似後入

CLS唐嫣真係keep得好好
好撚cute

外族歷史都好睇嘅咩？
支共班北佬全部都係外族融入後嘅後裔！
加上陰諜詭計嘅劇情，只有惡嘅一面，而無善嘅一面，睇壞人！

上1秒係

好撚正呀

條女對脾好撚白滑呀

一次過播哂進修啦
erica短裙

美斯打

耶律齊呢

今日又贏

大清算

壓倒性大勝

好撚正

糖煙白撚到
條青根係面到

好想睇佢個青筋波

唐嫣37歲做三妹..

皇上癲癲地

吸咗毒？

阿蛇都40幾歲啦

二妹31

仲正

求下賓周

仲錫 扑埋好唔好

垃圾假歷史片
遼國治下人人平等都講得出

好睇過堅離地

放我烏骨裡

當年 軒轅劍已經好中意佢

未央真係好好丁

牙蛇喊到勁可愛

鳩噏咁耐，原來係想屌你

個陣睇完軒轅就無再睇過佢d戲
tvb播未央個陣直頭唔同左樣 認都認唔到

未央係全盛期

佢呢場演得好少女

然後一諗到佢其實幾多歲 就...

剩計演技呢場真係超班

躝啦屌你老母 又係波台狗

躝你老母 想犯國安法？

搞乜鬼erica咁多粒粒

美打

絞蛇個樣好可憐

唐嫣小姐姐靚到癲

呢條女乜水，幾正

李姑娘

又係時候j到佢仆街

原來係孟子義

李思

念慈

正過唐煙

李姑娘好撚正喎

國醫自己死左唔知咩事

肖古

白滑到

唐嫣同啊蛇
TVB睇黎都唔諗住播

橋本有菜feel

幾時直播你全家出殯?
我實幫你推

人如其名 變態

幫tvb打工好唔好搵

頂多咪萬幾蚊一個月上黎連登做打手順便比人屌老母

呢個真

頂你聾啦dllm

死不孝子

太平王

yoyoyo

美C唔見人 我打

木鹿大王蒙古閪生番，鐵木真咩

佢去咗美國

d 女個個都勁撚白滑皮膚勁好

呀🐍嫁人

嘩屌唐嫣個look正到

假新聞

今日又有

個頭

青蛙哥

卜卜

燕燕好甜

拖到

係咪又係燕燕其實鍾意韓德讓但被迫嫁俾明依

根本對腳掂到池底 點自盡

原來陳瀅係女主嚟

係，我都唔明依幾年好多套劇都係咁
最後又嫁返比德讓

之前套鳳弈又係咁上下，勁老套
變咗好似 formula 咁，只係換咗時代/角色

Cls

痴閪線蒙古閪, 咁隨便殺人所以d歷史啱叫"生蕃"

新彊火車站成日斬死人

依d情節應該變左罐頭劇本之一

1次拍6集進修
下下都拋筆中番塊白板要ng幾次

erica轉左衫

殺啦

習種

個安只好撚靚
點忍

慘

係囉個官女都咁正

偷食皇上條女
冇咗隻眼又冇咗條J

🗡J

其實係咪抵死，自己口賤死唔認衰

皇上個侄

條女好正
好難忍

係咪怪明扆

主角？

快d襯未病死娶女主返黎啪啪啪留種啦

應該得3姊妹嘅老公同韓德讓係主角

安只

切返佢下面

頭先安只個眼神係唔係想同呢件扑埋

30點呀 隔離台車頭燈係邊

睇睇下幾緊張 d女好正

係 想勾引大王個眼神勁淫

我都覺得好正
想屌到佢反白眼

唐嫣個嘴真係敗筆

韓得讓正氣過明扆

要排隊

好血腥

安只同李思都好正

太平王好型

香隧通渠佬 已ban

幾靚呀

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020]
[全民投票開始]

經過5日嘅 #全民提名期，15個獎項嘅候選名單已經誕生。由2021年1月5日00:00開始至2021年1月14日23:59，會進入 #全民投票期。觀眾一人一票選出心水，反映民意所向。

🔴投票 >>> 🔴

投票須知：
(1) 一人一票，於15個範疇投出你心中支持嘅節目及台前幕後人員。
(2) 投票以全票方式進行﹐必須投選全部15個獎項，方能完成投票。
(3) 將以截止時最後投選決定為結果。
(4) 全民投票期：2021年01月05日 00:00 至 2021年01月14日23:59

----------------------------------------------------------
全民提名期已於2020年12月25日 00:00 - 2020年12月29日23:59結束。

被提名資格：於 2019年12月25日至 2020年12月25日，於香港免費電視頻道首次播出或持續播放之劇集。
提名人資格：各位觀眾

如有爭拗，本人保留最後決定權。

----------------------------------------------------------
有關《觀眾在民間電視大獎》

由2016年開始， #方以文 #睇電視喇喂 每年舉辦 #觀眾在民間電視大獎，皆在提供平台反映觀眾意見、表揚不同免費電視台之創作以及台前幕後工作人員。獎項由 #全民提名、#全民投票，從 #跨電視平台 當中，#一人一票 選出最具民意代表的電視獎項。

第5屆 觀眾在民間電視大獎 所設獎項包括：
民選最佳劇集 / 民選最佳劇本 / 民選最佳攝影 / 民選最佳男主角 / 民選最佳女主角 / 民選最佳男配角 / 民選最佳女配角 / 民選飛躍進步男藝員 / 民選飛躍進步女藝員 / 民選最佳綜藝節目 / 民選最佳時事資訊節目 / 民選最佳主持 / 民選最佳戲劇拍檔 / 民選最佳戲劇橋段 / 民選最佳電視歌曲

#觀眾在民間電視大獎2020

觀眾在民間大獎2020最新走勢

#280 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想殺埋明扆

想睇國醫

我要cow你條女呀

d小姐姐超正

燕燕都幾好樣

明庡好型

個皇帝幾時痴痴地狂殺人

集集都殺人

個手下咁就冇咗隻耳
睇你就睇啦 扮冇嘢啦

黑山共和國

俾我估中咗
手下做獵物

幾有創意

無哂獵物
轉左獵僕人

皇上唔死
就你哋班手下死
自己揀

3條友都殺唔到佢

好野,叻仔, 起碼MISSION COMPLETED

咁樣展開又幾好

3隻傻鳩睇住老友被人殺

班人要抄家 你估咁著數😥

緊張🙊

咁都睇唔到

昏君死撚左唔係大家都開心, 仲要爭野？

gay

點解唔俾佢入黎

型

太平王冇了

個野佬好似御劍平四郎 躝佬咁

係你老豆呀

殷野王

人哋暗諷中共

個新皇帝係暴君既邊個?

侄子

安只
個樣淫撚到

呢套劇啲女都幾柒

侄

唔撚是掛
好撚正wo

木

你阿哥又死左, 聽我講, 快D返屋企專心啪啪啪, 整返幾個孫我抱, 方為長遠之計

遼國歷史都撈埋

erica呢

嫁比明扆

德讓哥哥
眼白白送條女俾皇上

有無人知何廣沛去左邊

有冇邊套劇講得好少少 遼國歷史都幾有趣

NTR

我都鐘意燕燕

想同佢愛愛

仆街明衣丫

仲話輔助佢上位
人哋當你契弟咋
講一句就可以搶走你條女

韓得禳應該有得反cup 成40幾集

仲有時間中出左先囉

點解唔中出完先俾皇上

屌左先咪唔洗嫁囉

屌完大叫皇上食二手飯

你老咁多 咪玩

經典劇情
得讓變咗反皇上 搞一大輪復仇行動
過程死咗N條友就係為咗搶返條女

人哋都唔鐘意你 仲要係棄婦

蛇都好正
但燕燕更正

我鍾意烏骨裡

主上真係為左國家定純粹想吊燕燕？

明顯係後者，唔覺得無咗燕燕個國家會差

或者好似鳳弈咁，最後皇帝死咗先可以喺埋一齊

真相咗

呀皇帝唔自已搵人追，好仆街

明扆唔玩女 身體實差啦

重陽女當先殺進城去，宋兵隨後一擁而入。幽卅城中四面鼎沸。侍臣報知蕭后。蕭后自思：「吾為一國之主，若被宋人生擒，好不羞辱。那時求死不可得矣，不如趁今尋個自盡，全身而死，何等不美。」竟入後殿，解下龍縧自縊。有詩為證：
孀居抗宋幾光陰，頓解龍縧化鐵心。
回首瑤池家別是，菱花塵暗夜沉沉。
重陽女既入城中，楊延朗一騎跑入禁宮，正遇瓊娥公主走出，叫曰：「今娘娘已自縊於後殿，聞得宋兵佈滿城中，請駙馬快走。」延朗曰：「公主休慌，我非他，乃楊令公四子，詐名木易。」公主聽罷，兩淚交流，雙膝跪下告曰：「妾之命懸於君手，任憑發放。」延朗曰：「是何言也！蒙子相待，情意甚厚，肯相傷乎！若肯髓我回宋，即便同行。不然，亦難強逼。」公主曰：「一則家破國亡，二則嫁夫隨夫。駙馬肯念夫婦之情，帶妾同歸，誠為大幸，豈有不肯相從之理！」延郎大喜，即令收拾金銀、寶貝、羅緞等物。既畢，延朗即從宮中殺出，正遇耶律學古走入殿階。木易厲聲曰：「逆賊休走！」學古不知何事，被延朗一刀斬之。耶律休哥聽知宋兵入城，削髮為僧，越城逃了。

死左之後, 個女會跟漢人遠走高飛

而家要走佬呀
仲休息

睇你冚家剷？

阿佘正好多

屌左先啦講咁多

抵死，根本淋濕都唔會有事，外族身體強壯

好老土 公式嚟

連登仔要處女

唐嫣老女人

好想比唐嫣沾我啲陽春水

我都覺 好過一味清朝

Why not both

快扑

其實佢哋真係走到佬就一了百了
明衣都冇派人追
兩個on9喺度休息談情

所以話，走唔到都真係抵死

走佬就走佬啦，係到睇風景

唐嫣 37歲 佘詩曼 45歲

人哋俾晒時間放晒水俾你
你唔走就係咁先

脅持燕燕咪得
再埋嚟我就殺咗佢

咁斬都唔死

走佬仲要周圍去好on9

燕燕唔係好好打咩，做咩變左港女係度鳩叫

有冇C兄睇到咸左

冇，覺得好on9走佬走去睇風景

拍得幾好, 有血好似龍忍3有斬骨FEEL

燕燕肯定遲下會玩9佘詩曼
到時有權有勢

屌你老母 首歌好撚煩呀
一晚播十九幾次

on9 斬咁多野都唔死
同埋燕學番呀蛇用刀扮自殺咪搞點囉

燕燕真係醒咩？姣佘琴日急中生智玩自盡啦 根本擺明係個阿爹偏心細女

燕燕又唔幫手打

真係on9 燕燕用刀扮自己 撚唔信有人敢郩

自殺

cctvb?執柒咗去啦

俾多次機會你扑嘢，快扑

坐輪椅

德讓咁都死唔去
強大既主角光環

呢2集太老套了

主角就唔洗比人搶條女

睇返星期六兩集 成晚0進度

唔肯扑嘢

仲諗緊如果唔係處點面對

冇哂erica

個皇上都on9
大佬你而家格硬搶人逼結婚
唔通即刻對你發姣幫你含咩

無睇之前 點解個皇帝明知條女係佢朋友條女都要搶？

覺得佢係做皇后嘅料

中國版NTR 好撚噁心

安只
想比佢毒死

條女咁劣 做sp？

個妹妹

咁賤

有權有勢有咩人唔賤

呢條女好靚

思兒
燕燕

思兒

原來穆念慈嚟

射鵰 穆念慈 個女演員?

又係之前錦繡南歌個老母

係

條女個時俾人唱整容，好似要告鳩網民

唐嫣呢個look

思兒
好撚靚女

最後有無比個皇帝扑

仔都生幾件啦

咁個男主角好撚慘

養多隻狗

喜哥

條條女個樣一鳩樣

我都覺

娘娘我想奶你對腳

好撚淫呀個樣

好想比喜哥兜巴星

柚子蜜

講耶穌

個喜哥以為自己係邊個
普通妃子咋你on99

膝頭跪到紅晒
對腳

對腳瘀哂，原來跪得多
唔怪得d OL成日瘀塞頭哥

春姐同霞姐原來仲有配音

成班低端人口
佢哋自己都覺得自己抵死
使乜救佢

痴線救得幾多個

美斯揮手

大步走啦星一

反了 反了

畏女症
即係丁信希？

恭賀拜登

有冇巴打知 堅離地完左播邊套

[TVB] 大步走

廣告都唔宣傳咁癲

今日開始見到有

琴晚嗰時睇下星期節目表真係播兩個鐘燕雲台
咁突然轉軚

日日兩粒鐘 驚師奶睇得辛苦

咁快搭溏

變得咁快，唔make sense

呢啲垃圾劇你都睇
我望到個劇名都up得岀劇情啦老土大女角劇

喜哥好蠢

德讓

條女同個皇帝好似無咩感情咁

尋晚先診完今日就話有咗兩個月？

劇情真係好老土
不過d 女

個肚德讓嘅，明扆幫人養便宜仔

變左做陀槍師姐 咁突然

叫吓雞姐

咁有權都要叫雞
直接二奶三奶啦

要死了？

死硬
俾人斬咗咁多下加中兩支箭

rip蕭思溫

全部掌咀啦

喜哥小妃同太妃送頭
一齊入冷宮啦

燕燕

警隊廣告咁長

仲待續

星期六好似有完整版

得讓哥哥

推

講開又講，tvb好耐無拍古裝

大醫園計唔計

搶完我條女仲想要我保護你

Tbb拍唔番以前個d古裝架啦
大陸古裝戲遠超tbb好多

明明入官嗰陣無哂鬚 又生返

民初唔計啦

大陸啲景多好多，tvb嚟嚟去去都係嗰幾個外景

日日都暈 好心食多幾條人參啦

廢是做錯決定俾班有心臣子有位入
扮暈押後決定

笑咗
只沒個老婆仲想人哋去爭位
已經冇咗條J同隻眼
入去爭仲想冇埋邊個器官

想喜隱上位

班臣子好on9
千算萬算算漏咗個皇后

想知百歲山個廣告係想點鬼妹搶阿伯支水

休哥

自己老公想害自己個妹
點揀好

放血好過啦

烏骨裡好撚白滑

最正佢

佢仲白滑過唐嫣阿蛇

on9仲煩多個人

我嘅好姑娘

安只正cheap精

叫安只去青樓

冇睇幾晚 走左去玩GME
推

原來請返太平王返嚟

個樣十足苑瓊丹咁都話正？

除咗有眼耳口鼻
我搵唔到有咩共通點

.

德讓老母好正

星期五冇人睇啦

明扆同燕燕越來越似同事多過夫妻

陰公豬
今晚得你一個推post

狼殿下有李沁 tvb會唔會播

你個仆街奄殺角!!!!!!!!

就大結局？

拍D獠人好撚悶

RIP太平王

個太平王終於收皮

點解唔播？

其實劇情好撚老土
但d女

希望翡翠台有得做，成瑤孆

而家啲古裝嚟嚟去去咪又係嗰幾味，慶餘年例外

有套影射六四幾好

無線已經cut咗好多情節
原裝大陸版仲拖長仲沉

慶餘年幾好睇
雞髀姑娘

古裝劇係咁㗎啦
爭朝奪位 謀反 勾心鬥角 後宮爭寵

寧願佢播返<三國> <楚漢>

佢老婆靚過皇后

咁快就十一年後
皇上明衣仲未死

史實皇上得三十幾

咁垃圾ge戲

夜神月

賞

喜隱好嬲好嬲

燕燕喜歡騎射，朕喜歡顏射

想射落佢對青根波度

d人有不老症

南軍係咪宋朝?

北宋

高希希你都啱不如等《山河月明》
利申有預感呢套只會係朱棣版大明風華

的奴死左🐴

漢奸走狗

燕燕好型

戎裝都好撚正
好撚熱血

無交代自己老婆

韓德讓好似都係中原人 咁樣即係打自己友

果刻應該係後周

宋太宗啦
柴榮邊打到幽州咁遠

滅北漢就應該係北宋啦，趙光義嗰期

未央格好

耶律休哥默默退出了直播間

北宋真係太廢，大軍一到就俾遼軍打走

漢奸黎

no one pish？

你鍾意嘅女人又俾我搞大個肚了

ntr嘅極致

韓德讓係咪冇扑過佢老婆？咁正

好想比海欄兜巴星

明扆小器到

就死

今晚都就完場
得你一個推

開埋依啲post 做乜鳩嘢

佢隻眼咩事

今集好撚悶

韓德讓就好，有兩個好女人鍾意佢

立個妃都唔比咩

佢老婆真係好撚煩

好撚煩啊條女

毒酒

啲酒應該係喜隱派人俾既 有毒
啲流言令韓夫人傷心過度 飲酒 中毒死咗
然後韓德讓知道係所謂皇后賜既
好嬲好嬲 從而幫喜隱反主上

皇上想韓德讓死

喜隠個plan

本身想毒老公?

送毒酒會派自己身邊人明送咁on9咩
德讓你有腦識諗嫁

好慘思兒

條女好煩 快啲瓜老襯好過
成日唔俾韓德讓返工

但有冇屌過，咁耐都無仔生

好波!!奸閪喜撚終於死係勇武之箭下

插住十幾廿支箭都捱到咁耐

終於死

留禮壽

有冇人j開思兒

朕屌完 二手西而家俾你

四哥條女我玩完啦，你拎返去啦

呢個又係on9
十幾歲學人謀反
害死自己老豆

依佢個地位留返條命玩女好過啦

新年流流係咁死人

有冇師兄睇到流淚

仲要死幾多個

小學雞做咩皇帝
讓翻個位出嚟啦

幾得意

武將大曬

小學雞仲係棋子
皇后先係玩家

有兵就係王道

所有女老公死晒

黃藥師

二姐死埋

勃起妃正到

唔係喎
嗰條女邊個嚟？

明扆二奶

好慘 結婚嗰時個個去哂佘到
老公死時又個個理皇上冇人黎

黑化

[TVB] 失憶24小時

又謀反
自己老公同個仔就係因為咁而死
而家又行返回頭路

套野點呀

係條街度講作反

好睇過陀槍

禁止私下聚會
限聚令

快d叫呀爹啦

咁勁

蕭家3姊妹個個都克夫

歷史劇唔好拍胡人啦，D名又怪，衫又怪
拍返漢人咪仲好

烏骨裏真係越睇越乞人憎

屌班老公唔係爭皇帝都唔會死啦

燕燕壓唔到場

呀叮

楊業rip

因為已經拍到爛

一開電視，出土文物咁
你睇埋我嗰份

好想比烏骨裡害撚死

痴線
而家人哋要毒死太后呀
仲點當你係家姐
唔處你死都偷笑啦

屌我條女, 個肉骨茶, 拉去斬

殺撚左佢啦好煩

韓德個拐劍姿勢好似風間火月/蒼月

喜隱一家終於死哂

佘同二姐都on99
唔係你老公謀反人哋洗殺你

成撚日拍漢人朝代劇你唔悶我都悶啦
以前有套西夏王朝都唔錯， 睇到啲人服務都好吻合歷史，幾有新鮮感，想睇其他民族的古裝戲，泰國古裝戲都想睇

唐嫣睇唔出已經37，

Baby face

因為拍嗰時已經大肚

嗰套啲女好靚
全部唔出名

死廢老仲諗住謀反
點知有幾個仔做把柄

叫鴨

食小鮮肉

你個名

叫呀佘做小胡x
好嘔心
呀佘唔細了

跳老舞.gif

有「阿姨我不想努力了」既動力先講得出口

德讓死？

講緊 一 《開電視》定 一開電視

一樣啦
一個亞視味，一個亞視下場

即係賀蘭雪？正呀

不過最屈機一定係日本套敦煌

阿蛇

阿曼正喎

少女唔鋤愛阿婆

🐍仲學人玩拍拖

收兵

韓相😭

想比燕燕屌

虎古唔化

咁就叫謀反笑撚死

TVB打手

溝埋太后
勁撚到

韓德讓好樣衰又老又醜

食到超蓮

太后嫁左契家佬咁個朝係咪要改姓韓

仲有個主上係到。。。

仲嫁乜鬼

全世界爭做皇帝

韓德讓: 終於可以扑燕燕

殺左阿蛇隻鴨，阿蛇又造反

大姐又係為左條仔要反個妹咁同二姐有咩分別係咪要成個劇情copy多次

可能一直係sp

弓硬上霸王

韓得L樣等咗好多年

小狐狸食咗咁多年齋終於有得食小鮮肉，點知轉過頭就比唐燕殺咗，仲唔同唐燕死過

推定

終於完 正

見證呢場家宴，係咪薛家燕

即係娶德讓？

呀釘jm9睇中個小鮮肉

閪痕

食得齋太耐西痕

個個為條仔互相反面

燕燕得意

姣佘守唔到寡

隻鴨咬住條草好不羈

多鳩餘劇情

個撻x阿鉢好on9

斬左隻鴨佢啦

SM

原來鍾意玩sm

兩條契家佬, 群臣食花生

原來馬夫想做君

點走呀，比人打死

隆緒豬隊友

無啦啦刺殺主上 個角色好無聊

Cut左勁多？無啦啦跳左好多咁
傷到主上正常即拖出去斬啦

快啲處個呀鉢死啦
刺殺主上on99

on99你刺殺得主上失敗就死緊架啦
呀佘仲報仇愛情係盲目架

真係傻L左

撻攬阿鉢完美展現得個年輕貌美肉體但腦裝屎都無用

小狐狸為咗隻鴨交出兵權，完全忘記哂染殺割千叮萬囑

而家報新聞黃曉瑩好靚

咁撚準

小狐狸
仲要劫獄

佢本身都係做下人，係咁上下

因為一個馬夫以兩姐妹開波
依個馬夫有點意思

on9呢條肥佬唔係唔like隻鴨咩

我都睇唔明 點解會幫蛇

同黑警散仔一樣

你哋本身北方嚟
係人都知你走佬返去北方啦

為左隻鴨放棄個妹
越做越唔make sense

仲要阿媽湊仔咁湊

德讓哥哥食屎
以前胡輩都愛過佢
而家趕盡殺絕
燕燕都係臭閪 林奠

因為一條友打仗

隻的奴🐴幾靚

原本大姐最有智慧最應該做皇后

如果唔係佢老豆一早做左皇后
而家拎返自己既野

雖然隻鴨衰先但個太后嗰邊真係絕咗d喎 使唔使咁多人呀
Btw阿佘好型

因為隻鴨打仗

又話國阿輦好勁既

為咗隻鴨打杖

唔係因為烏骨裏沉左喜隱船既話
應該大姐做皇后 燕燕同德讓大家happy ending

我睇緊啲乜

剛剛打完仗呀麻

隻鴨好靚仔

越後越hea
btw 想比阿蛇殺

啊佘搞咩，為隻鴨所有理性冇哂。隻鴨又係on9，救左1次仲刺殺王上都on99

睇緊一個馬夫點令兩姐妹開拖

呢d等如下屬刷上司鞋講既野

燕燕好撚毒

國阿斂吹到咁勁，咁快不堪一擊

燕燕算係咁啦自己個仔差d比人殺wo

女既叫紅顏禍水 男既叫咩？

因為要收佢兵權搞到佢乜都無
唔單止為左馬夫
本來個后位屬於佢
佢個心點都有唔抵得個妹

佢個仔都係抵死
既然無死唔需要咁對家姐

小狐狸瘟仔瘟到上哂腦

原本隻鴨死死地氣俾人鞭完咪算
衰衝動 搞到乜都冇哂

死撚咗

隻鴨終於死左

又克死自己條佬

支那人而家拍劇都拍到都好唔make sense

仲講保護阿蛇唔係你on9都唔駛搞咁多野啦

呀佘又克夫

咪係，唔係佢呀佘仲過緊好日子

姣佘成套劇克死咗幾多人？
點解好似個個死佢都在場

下

呢頭殺咗人隻鴨轉過頭話重歸於好好唔好

隻鴨走去殺主上係太后既錯

個q個都造反 佢地造反就得 殺返佢地就唔得

蕭燕燕八婆嚟嫁喎 有權 有契家佬 咩都得到哂
殺完人地隻鴨仲想重歸於好

阿蛇呢個look正撚到

睇到樓上就安心
幾驚得我一個咁諗

咁阿佘殺完你個奸夫/仔都可以當冇事？cls 咩劇情嚟 唔怪得話大陸人都話垃圾

d老女人瘟仔瘟到short佐

公權力 is everything
Welcome to great 支那

套劇個個身邊人謀反都怪返落燕燕到
烏骨裏、同烏骨裏整毒酒個咩夫人、阿蛇
明明係佢地錯先但話係燕燕逼到佢地咁

冀王妃
真我都係咁諗

要處死大姐

唔係咁都唔殺大姐呀

點解燕燕可以明正言順同韓德讓一齊？

永囚
不如一野殺咗佢算啦

短短五年老左咁多

因為佢係太后佢話點就點

皇帝竟然可以俾個大臣屌自己老母咁大方

冇人話過唔俾佘同馬奴一齊

老母鍾意

有冇ching睇燕燕睇到喊左

老左30年咁既樣德讓仲咁精神

點解個太后老左d皮膚重咁好

個妹仔都係

因為佢係大佬，邊個敢say no

好似有D甜故果D鍾意睇阿媽俾人搞的兒子

皇帝叫埋韓得能樣做後父

全部人都係得頭髮白

因為皇帝老豆都默許佐

做埋老襟

阿蛇仲想謀反？

阿蛇呢套劇屌打唐嫣

老狐狸跳老舞咁款

韓得讓有不老症

Cut左好多

阿佘淡妝好靚佢個樣真係咁多年都冇變過

好想比佢屌

依套劇就係
奄撒葛謀反失敗-->燕燕錯
喜隱同個仔謀反-->燕燕錯
烏骨裏毒燕燕失敗-->燕燕錯
馬夫刺殺主上失敗-->燕燕錯
終之就係燕燕錯

班友唔爭皇帝點會死

總之乜都唐燕錯

食煙

澶淵之盟你想促成嘅咩

唔係大將中冷箭你地繼續打啦

唔講佢錯唔錯先呢角色真係唔掂
最痴線係佢殺完人老公喺個葬禮度叫阿佘揾第二個

好多頭皮

成套野都好唔make sense

又突然後生反左既

佢好清楚大家都淫底

做得皇帝呀太后呀都預咗孤獨一世

其實太平王夫婦好似已經係最正常

但我想後宮3千多d

你又岩wo

史實真係結左婚

唐燕咁都唔送狐狸一程

未死去搵蛇做咩
搵完都未死

啊蛇之後點?

yes

比多場戲呀蛇做

因為小說版係走去殺阿佘

點解要殺佢

唐燕驚自己死後，個仔無能食唔住隻狐狸

已經打左折

冇兵怕條毛?

阿佘個角色後部分都改咗小說係佢真係去爭權 馬奴死完係冇燕燕話當咩事都冇個part 直接軟禁
阿佘就一直keep住個兵權 燕燕臨死驚佢會再起兵搞佢個仔 就殺咗佢再攞埋個兵權
根本電視劇版就改衰咗 搞到阿佘勁無辜

偽人一個你想點
鍾意睇佢啲劇啫 點會鍾意佢為人

余詩婷勁撚正呀